觀塘有冇地方有流浪貓餵

咁岩有幾罐罐頭，想知觀塘有冇地方有流浪貓可以餵

記得帶埋機關

放低就走啦
要貓直接領養唔好咩

終於比我捉到你啦(有圖)

恭喜咁你實唔會畀蚊咬